（選舉來臨）睇下啲feel到危機嘅同覺得十拿九穩嘅人有咩分別

一個滾水淥腳，一個坐定粒六